淡友 升友 點做好？

前排睇樓
老豆話最緊要好住 又一居 太古城 廿年樓下啲樓都得 反正唔升自己都可以住

我話 買新樓 愛海頌 柏傲 住幾年賣返去賺升價

邊個啱 邊個錯

新樓管理費貴

4個幾一尺

普通人買樓買位置 方便最重要
新樓差地段=垃圾

其實愛海頌位置幾好呀 係樓下有啲南亞人

你覺得好就買 到時二手價會反映邊到好

邊個俾錢， 邊個話事